[集思廣益]腸胃炎究竟點先可以快啲好番

連續3日都又屙又嘔
真係好辛苦

飲保礦力 唔好食奶類豆類製品

灌保礦力落屎眼

我琴日隊咗成支保礦力 之後喉嚨同個胃比火燒咁 一去到廁所水柱咁嘔番曬出黎 仲甜甜地 飲水有冇用

我屙到絕境個時會試一試

咁咪屙到腳仔軟 我屙到冇野屙都仲要我屙 好辛苦

食粥水啦

食益生菌

無人叫你灌落去

痾乾乾淨就野事啦

要慢慢飲，半個鐘先好飲哂一支普通size

飲得太快個胃會頂唔順

食碳丸 activated charcoal tablet
Charcoal blind左d toxin, clump左一大舊就absorb唔到
幾次腸胃炎好嚴重 食完會快啲好返

呢幾日加埋到底有幾多個腸胃炎POST

我都屙左4日

上次roommate 都係俾碳丸我
第二日就冇事

邊到買

睇醫生食剩
之後都係去藥房配

我諗應該係維園啲野食搞到咁

好 等等試下先

北京同仁堂 霍香正氣丸

希望救到我

戎左掃街啦 街邊小食真係唔乾淨
腸胃弱小小都奶哂野

等佢屙清啦

淨係飲寶礦力其他咩都唔好食
同埋喇叭丸止屙都幾有用

時間表呢？

腸胃炎一日飲三四枝寶礦力

睇醫生未？

上星期嘔到食完藥都即刻嘔返出來
都係飲保礦力
今年好似好多人中招

驚樓主食藥都會頂住個胃

痾清嘔清就淨係食白粥同藥 第二日即刻行得走得

喇叭牌唔掂
佢真係幫你止痾嘔
但係你腸胃炎唔痾清就好唔返
如果真係要食中成藥就食李萬山整腸丸

諗住一年一次咪食下 點知

冇乜留意幾時一次 可唔可以解釋多小小

初一入咗急症 之後醫生開咗啲藥比我 好似唔冇效咁

其實我都驚亂食藥會越食越衰 只係敢食醫生開嗰啲藥

啱啱都差啲嘔番啲藥出黎 好彩忍得住唔係唔知點算

依家放屁都驚咇屎出黎
痾緊水

有巴打都話食粥 我上網搵過佢地又話可能會有反效果

腸胃炎都入急症

巴打你都同我一樣 ?

其實all 完嘔完真係無事。睇你頂唔頂得順
再食番清淡d好快會好番

一直都頭暈身㷫 個時想去睇醫生但唔記得新年休息 之後諗住過幾日先再睇 瞓咗陣起身仲暈 打999之後入咗急症 暈都唔知自己發緊高燒

屙左第五日 好似就好番 琴日仲偷食m記

頂就頂得順 明明好餓但一食野真係一啖起兩啖止

其實我都好想食脆香雞翼

你等左幾耐
等待期間唔使去洗手間？

等咗1個鐘左右 唔洗去 因為太攰成個人冇力所以都係瞓覺多

仆街，我都賴賴地野，想痾嘔但又嘔唔出，胃脹又定住，好辛苦 不過我腸胃不嬲都好差，記得戒口，唔好偷食其他野，有咁清得咁清

琴日痛到個胃扭毛巾咁
今日先好返d
想嘔又嘔唔出
衰為食
我夠膽講腸胃炎慘過食屎